老衲決定圓寂之後將5000億身家全數送俾連登仔

你篤精，不了

我地燒返俾你算啦

你射落海都唔要啦

Lm

兩日後又復活

唔要你d野，但都想你快d死

支持老衲安樂死